有無巴打組團去東堤小築安樂死

我地幾個人係朋友, 一齊去長洲玩2日一夜
大家都諗住晚餐食BBQ, 買定哂材料
盡興後好好訓番一晚

有無人想join

不安

教唆他人自殺

報警應點做

徐天祐巴打喎

有咩留番同個官講

打錯字, 有無巴打組團去東堤小築燒烤

活動取消

好柒

同個官講

好驚

快D搵相關部門幫幫樓主

報警

推撚到上報

屌你笑到仆街

淆閪

好不安

報驚

樓主再見

教唆他人自殺刑事架

睇下個官信唔信你

請打電話給議員爭取安樂死

屌話打錯字真係好柒

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條《協同自殺的刑事法律責任》，任何人協助、教唆、慫恿或促使他人自殺或企圖自殺，都被視作犯罪行為，可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監禁十四年。
另外，香港法例第339章《殺人罪行條例》第5條《自殺協定》，任何人依據他與另一人的自殺協定，殺死該另一人、參與另一人的自殺或參與第三者殺死另一人的行為，均屬誤殺罪。

連登仔邊有咁撚把炮講完報警 真係會做

Hi

no la
果班賣港狗都未死

on9仔

班五毛都未

張圖可以下次用

大把差佬睇緊連登

既然都安樂死，唔需要驚報驚啦

你地無撚野呀
第一日見徐天祐巴開post?
咪撚搞人啦
打錯都唔撚比

其實你係咪搏入去執番梘

收皮啦,
而家佢教唆人自殺呀,嚴重罪行黎ga,
唔撚洗報警?
你咪同個官講話打錯囉

非常不安